點解咁大件事到而家都仲未有人講？？

係吖就係今日都冇人提
6.9香港人抗爭一周年港島區大遊行

Dresscode：非黑衫
集合時間：18:30
因為朝早晏晝，市民要返工，呢個時間可以俾收工人士參與

17:30公佈邊區集合，18:00公佈詳細集合地點，18:30公佈路綫，請留意以上兩個channel。
請手足提早到達stand by，早到可以喺附近扮吓港豬，然後6點半一齊出現

#Q&A
Q: 點解嗰日dresscode係非黑衫？

A:
非黑衫，姐係彩虹戰衣

524，527，行動嘅人多數都係非黑衫。

一年前69嘅dresscode唔係黑衫，而係白衫，但如果公開講嗰日着白衫，咁d狗嘅ss對象由黑衫轉移到白衫，所以講嗰日着非黑衫。

Q: 冇黑衫，勇武點做野？
A: 勇武會自發行動，識帶衫，識換衫，識着衫。佢地可因應情況選擇着黑衫或非黑衫。

Tg:

唔講咁多到時見
光復香港！時代革命！
民眾自強！香港獨立！
香港獨立！唯一出路

你咪講緊
你唔係人？

垂死掙扎都係咁話啦
P牌仔推唔到講多無謂

又係咁既format既標題
有待改善囉

推

點解熱門咁多大波妹post？
嚴重覺得有組織搞亂唔想人po 69

唔洗幫呢啲標題黨推post

無人講 你唔識做第一個講？ 標題黨

收工見

希望樓主下次比啲創意啦
行動post點都會推既

6/9

69

對唔住大佬們下次會有待改善